徒揮你......

徒揮你lan c 拮路啦⋯⋯仆家冚家鏟，死撚番櫻國啦，祝你全家死無全斯